WORD問題 拜託入一入來

有無人識得點用word好像這份表格在右邊打直打oscm18a 那一行字

求幫忙

this is pdf form, use adobe livecycle designer